請向位巴打指教 我朋友有冇耍我

話說我同個熟電腦既朋友講想砌部筆直5-6k既機
問佢點砌好，佢就答我

隨便買個華碩主板搭intel i7/i5
Ram就16g 牌子隨便 型號隨便
Display card就睇你打機需求，冇要求就用onboard
Hardisk 就只叫我買4T有講咩牌子
火牛隨便買個300-400w

咩都話隨便佢係咪耍我

屌

都算唔話得 5~6k 扣左cpu 同gpu 後都沒咩選擇

巴打你屌還屌都話聲我知自己衰咩至得架

巴打有冇好介紹？

我自己就玩ryzen 2600 加gtx1066

下年年中amd 出7nm cpu 同gpu 再升級

早排砌
我貴在個機箱同水冷同火牛
但呢張list 沒連顯示卡
買d 平d parts 可以玩下中效game

事關我主要係睇4k戲多 所以打機既話可以自己諗諗intel

嘩，巴打 你都幾落本去個機箱
但冇display card又真係差d,不過夠用就得啦

值得參考唔該巴打

之前部老爺機 有張1066拆左來用 都夠玩好多game 刺客 farcry 5 都開到中高 但原來用得最多都係睇youtube 同netflix

新手不如參考下悠二既list

唔敢話最好但係一定係最正路

都唔係冇道理丫
你冇咩特別要求的話其實聽落OK

廣告list

以事論事姐

買唔買另一回事

以事論事

幾多電腦白癡懶人唔熟又唔肯問咪照落塔

俾佢賺?本身蠢已經on9,仲要on9到畀仆街賺